#
ไมโครซอฟท์
 
ยืนยัน
ทำ
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
สามารถ
ทำ
ระบบปฏิบัติการ
โดยเฉพาะ
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
งาน
สัมมนา
ผู้บริหาร
เผย
บริษัท
ทำ
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
แน่นอน
ต้องการ
ช่วย
คู่
ค้า
พัฒนา
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
ผู้คน
ที่อยู่
รถยนต์
ผลิตผล
สอดคล้อง
วิสัย
ทัศน์
ผู้คน
ใช้เวลา
รถยนต์
เวลานาน
แต่ละ
ใช้ประโยชน์
เทคโนโลยี
บริษัท
อาทิ
เป็นต้น
ถาม
สามารถ
พัฒนา
ระบบปฏิบัติการ
สำหรับ
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
ยืนยัน
สามารถ
ทำ
แน่นอน
ที่มา
Converge
 
Wall
 
Street
 
Journal
 
F
.
ounders
 
Peggy
 
Johnson
 
Productivity
 
and
 
Platform
 
Azure
 
Cortana
 
Windows
 
Office
 
Peggy
 
Peggy
 
Wall
 
Street
 
Journal
 
